［狗糧系列］大家樂討論區1

見無人開 開返個

雖然無咩好討論

Closed

但佢個價錢又唔係狗糧價錢。
如果再加價，日日食7仔三文治好過。。。。。。。
係香港，根本無可能再食到平野。